7點半既地鐵「多圖」

搭左好多個站都係咁
會唔會有啲感動
各位巴絲可唔可以推上熱門
比大家睇下平時迫到仆街陷家剷既地鐵
變成點
好鼓舞啊

推啊